人生冇意義了

真

嘻嘻

想4

準備撲飛

買乜

ready player one
我諗住唔碌卡要戒課
屌佢老母再睇多次個表已經俾人買晒位

上左咁耐都爆位

d人入去扑野

搞大我

搞細